大圍近八爪魚橋開始多警車

大家小心

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

美田路又做乜塞？

推推

已經上左橋佔左制高點